屌你老母啲social飯真係唔撚想食

成班唔撚熟嘅出黎食
最後又係幾個幾個咁小圈子圍爐
每次咁多人食就一定係放題or打邊爐
二百蚊一定走唔甩
食撚完同啲唔熟嘅走先尷尬
唔去又唔得

係我就唔食

真係唔想去嘅話無人逼到你

我唔會強迫自己
唔想食就唔去 人地點諗是撚但
出黎做野已經冇咩自己時間 唔想浪費

扮病咗兩次 屌你老母 佢話等齊人先去

全仔班緊係唔撚去啦

唉屌

我好明白樓豬感受

食多兩次咪熟

如果遲d會轉工就咪撚食啦 反正都唔想熟

出咗嚟做野一排d舊同學飯都唔係幾想食
出到嚟冇乜嘢好傾咁